今次升級，師出有名了！

政府倒行逆施，無視七位數市民訴求，以致無辜市民遇襲危殆！
在暴力惡化以致市民捐軀前，香港人要設死線將行動升級！
以武制暴，刻不容緩！
設死線於31/8，夠唔夠時間醞釀？
定應該set早d? 我地要食住818個勢！
和理非100萬，200萬+1，170萬+6你唔聽，勇武回合開始！
搭配不合作運動，機場，主要幹道，地鐵！
要用今次契機破樽頸，機不可失！
同意請幫手推+討論

利申：以上內容純粹發夢

推

宜家踢緊冰島對鍠馬

只係踢到中場休息,重有下半場

球証全部都係對面d人

成隊有700人受傷

互無入球

輸左呢場波,就會俾金仔捉去打靶

隨時比死更難受

冰島=兼職義士
鍠馬=職業殺手

金仔=共產主義

次次都出師有名架啦，五大訴求無應過架

聽日出左先

[人生置頂]聽日就821元朗靜坐了！一個熱門都無！

愈早愈好 食住個勢

你睇一和平遊行777笑得幾happy 就知邊一條先係正確既路

弊在香港人的奴性太強
太容易屈服

準備好未

勇武回合！

元朗，未攞到CCTV？

要有宣言

Tui

退無可退

推呀

Tui
今晚一齊鋪路！